有情緒病既人唔通真係好難搵到真感情？

一病發就好緊張就係咁chur個女仔。然後對方好似好大壓力驚左我，嚇親。
其實情緒病唔係精神病，只係情緒生病了。內心其實真係身不由己好唔開心。哩種感覺，只有同路人先明。身邊既人叫我睇開啲，無事既，對我黎講只係廢話，因為佢地就係唔明白先咁講。
而社會上，追女上，識新朋友上，總係唔敢同人講自己有病，到真係爆左出黎，上司老闆會炒您（對上份工係)，自己追女仔對對方太chur嚇走左。
其實，情緒病人，真係好需要人陪住，因為佢地內心係非常孤獨。

係，所以快啲好返ok?(同緊自己講)

有冇食藥？

食緊，食左兩年半

所以一早放棄追人，同人哋關係一好就會時不時暗示呢點等對方唔好鍾意自己

已經好努力，但無用

加油。

唔知講咩好。

我諗一開始同對方講會較好，等佢諗下繼唔繼續
世上仲有人係會接受同特別會care對方

我本身都有抑鬱，但都遇到前男友，拍拖前已經知我有病，拍左兩年，和平分手，依家變左有思覺失調，無論有情緒病/精神病，每個人都值得被愛。

係比常人更難拍到拖，發展感情，但係照識朋友都係得，感情嘅野，順其自然～

吓，絲打，咁恐怖...點變思覺失調㗎利申抑鬱+焦慮+驚恐+社交焦慮+亞氏保加套餐

好淆

本身已經好難同人建立交情，因為唔識溝通同一社交就好快無晒精力變不讀不回

我已經衰左，太chur人

thx

我慘啲，本來佢對我有興趣，我嚇親人

我有，人地好似唔太肯

答案：係
不過小心你條巨J嚇親人

我真係有 佢走左

我真係chur爆佢

我明，加油 一齊康復

有情緒病嘅人即使黐埋啲樂天開朗報福快樂嘅人度都唔好妄想可以黐到人地嘅快樂，相反你只會將你嘅負面嘢帶比其他人令人地都唔開心，所以唔該你地唔好咁自私成日想走去黐金糠，好好地收埋自己過世就算。

抑鬱keep住有食藥，但有次暑假失眠，有被害妄想，發作，入左醫院住一排，然後食多隻藥就冇事了

你個綜合套餐⋯

我冇病之前，都多朋友，多社交
有病之後個人冇乜自信，識新朋友都偏向隱瞞，所以而家都獨來獨往，咩都自己一個做

咁多年黎都獨來獨往，不過我係因為怕人同好攰，大部分時間都想獨處

但絲打可以試下唔駛隱瞞咁多年黎我病又好性向又好都會同晒咁多人坦白，從來都無人會用奇怪眼光望我，男女老幼都好包容好take care，香港人呢方面好好

真係chur爆佢

無，一個唔識既人唔會想識有情緒病既人

真係好辛苦 一時好high 一時一下子沉

我自殺過，死唔去比人捉左入精神病科

基本

你女友知唔知你有哩個問題先
唔知嘅唔怪得佢

咁佢唔係真係鍾意你姐

[url]我以前都有，而家叫好番，婚都結埋[/url]

你岩 所以坦白埋係其中一個導火線

交友app應該整返個section比有情緒問題一齊的人去揾對象

繼續歧視 有報應

我明你feeling bro
我係精神病康復者，有時都係會無端端因為少少嘢情緒低落
亦都試過喺呢啲時候chur自己追緊果個對象
雖然佢仲未唔采我，但係我諗應該都冇乜機會鳥

情緒病嘅人拍拖頂多只係得到肉體上嘅歡愉，心靈果種空虛，對前景嘅迷惘同悲觀係唔會改變，無論佢果一刻幾興奮幾順境，只要一受挫折情緒就會180度逆轉打回原形。

我係好番哂
同老婆一齊幾個月先借啲已講啲講啲
起碼一齊咗幾個月，我係咩人佢大概知

我反而覺得搵到一個真正愛你關心你嘅，心靈唔會空虛喎 ... 肉體 ... 有得搞咪搞，冇咪打J law ...

普通人如果唔多認識情緒病，要理解情緒病人嘅困擾同掙扎再同佢拍拖，係要花好多倍力氣同心神。有時唔係佢無心或者唔肯試，而係佢試到攰，無晒辦法，只有分手先令大家好過。
但咁又唔等如兩個都有情緒病嘅人一齊就互相理解，有時反而大家係唔同類型嘅病，或者太類似嘅組合，仲衰過拍住普通人，變成火星撞地球，大家攬炒
所以一句到尾，人夾人，可以互相理解同遷就，就可以發展得好。

我同啲第一次識嘅人直接講我有咩病，佢地仲安慰我話係特質黎，唔好成日提住標籤咗自己

大家都好好人，但我真係有問題，想回應佢地心意都難，辜負咗人地

你會再衰架，唔會變

有情緒病俾男友話完怪完，我依家乜都唔想講，淨係覺得我要消失我要去死一了百了